頭先發左個夢 雨宮天係我屋企人

大概好似係普通係個廳到有好多屋企人係到

其中一個係雨宮天...之後係一d閒話家常..講下放假全家去邊到玩好...
details實在記唔起...
但我個定位好似係佢阿叔咁....
然後就醒左....

返教會祈禱啦，契弟

綺禮

屌點解好似唔知係邊到睇過篇文咁..

Ff小陣啦

記得洗底褲

好耐冇見過

why

我都夢見過聲優